北極星船務買唔買得過

好多假股票

我有5成街貨

有冇證明

我岩岩買夠七成股份了

我見過佢辦公室張枱,成張枱都係北極星船務股票

得返個九

單case係樞密院審成點，有結果未？

假架

老細都打定輸數啦

我邊到得罪過你，定挖左你祖宗山墳

底果d白紙黎架

咁唯有放晒d股票去

利申：有10手

你賭白頭片

趁地淋

愈黎愈多垃圾股票

Allin